未訓既咪入黎傾下計囉（226）

媽咪開post即刻正皮支持

好涷好靜

今日2科midterm

未温哂

今晚好旺

1

boom

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

第一次 10001

又來

加多左零，自膠一打

叻啦叻啦

咩黎

朋友

一上黎就有好野

回德仔，我果度而家OK
都會間中斷網但冇之前斷得咁勁

情人最後難免淪為朋友

ohh ~ daisy
you could make me feel ~
how beautiful ~ sometimes make me fool~~

你就係好野

做乜事

以後別做朋友

放棄咗三個225

Join

朋友我當你一世朋友

搞咩會有三個？電腦大爆炸？

朋友二號完美任務

塵仔係咪唔洗訓

我會怕醜

掛住你

最後我們變成愛了很久的朋友

有三個 225 好似仲好野

Want join too

我都掛

共赴患難絕望裡緊握你手，朋友

失誤黎 好似係

溫緊mid term

咩科

Y

不完美 要改善

如果只是朋友為什麼俾我拖手

加油

朋友一生一起走，那些日子不再有

唔關我事架

好少人讀好易自爆
商科嘅背書科

23號考

多謝早早

Add oil奇

今日幾號

搶1

I know that feel
我都背嘢背到

收皮

咁係邊個嘅錯？

世界

關你撚事

除非機場吹大雞大家想順便接我機
不過機會極微

濛蛇

都是你的錯！

喊啦 哈哈哈

食緊個朝早買既腸仔包

芒果奶西 咪露！

點解咁夜先食朝早買？

西咪露

點樣都唔會開心

冇辦法已經暴露

彩英哥

大大聲笑左出黎

回錯PO

不開心就不開心

彩英哥勁

我今朝買既三個包既其中一個 食淨
啱啱起身咪食埋佢

帝

天使仔

大帝

樓豬摸牙

濛蛇解比我聽

西已露

不行

涼透心

摸牙

Quota用盡了

剪片剪到出晒汗

可摸耳唔摸牙

你好勁

又係嗰d不要臉要嘴d fd

德仔你好啲未

不要臉要你

唔摸牙！

好c 無好d

0/10

溝女高手

er........德仔你................好似低汁咗

笑左出黎

肥絲大隻？

x 2

無得e添

德仔狀態不佳

好掛住自由高達d低汁gag

無了 你貪心

達達很忙

德仔你唔好咁啦

佢個曲棍球真心好笑

我好似無見過

搞到我想重溫

你地唔g咋

你係咪想h

［1Q題］兩頁內開估

想j多過h

開唔開驚好

3:15分 記低個時間報串

掛住佢掛到瞓唔著

訓著會夢到佢

放番佢落嚟啦，長期掛住唔好

恐怖故套路

i 去左邊

曬咸魚

德仔：i粒u

比我食左 星期日食完山i

恐怖邏輯題

低汁

你就低汁

有無人講鬼故

諗緊訓唔訓

聽

我未眼訓⋯
你都唔好訓

我茅咩故仔可以些牙

認真 頭先想到bb仔喊既聲同有d混雜既聲由廳傳出黎 我以為我呀媽開著左youtube黎訓 過去睇下無開到 睇完之後就無左把聲

你望吓你後面

....

點解你成日

脆b我平日待你不薄

咩都冇

難得多人

唔知喎 我一攤係床就聽到 跟住咪出去望兩野 點知無野就無左把聲

開咗真係會玩天光

算你啦

真 你做緊咩

都係唔好了

咩驚先

Minecraft啲朋友

想食營多

minecraft嘅話唔係隨時停得㗎咩?

煮

肥

係呀 重點係你會係咁想趕進度 係到起

join

幾好聽

唔比你join

營多呀 要食埋啲蒜粒 好香架

又恰

terraria?

又有bb仔叫 唔知係咪樓下呢 我開左窗

Always

唔係呀～

可能係都唔定

抱佢

魚b都恰多左我

一開頭會好有雄心壯志，最後就會爛尾

營多嗰d唔係乾蔥嚟咩?

係咩 總之好香啦

我都驚 同埋依家開黎玩 驚唔洗訓

蠢到呢

最衰都係媽咪生到我咁蠢

個陣笑到我肚痛

0340前瞓

少煮飯啫

想煮 但唔識

上次無聊行太空館法國d鬼佬改名好鬼靚
d衛星大個d全部有名 中文就咁叫 木衛一、二、三......

想同魚b煮飯仔

自己蠢又賴

唔驚啦

笑到佢黃都面曬

煮飯真係好簡單咋喎 跟住d步驟做之嘛

sol-3

邪惡呀！！！

魚b今日都笑我

已經肥左了

真 仲要係咁拎返嚟bin c

跟住做都可以出錯的

好恐怖

家姐好洩

一定

有咩涷靜？

而家溫曬未？

食完再算啦

bb仔喊聲真係鄰居傳過黎 但係佢喊到湯雞咁 無啦啦靜返真係好怪

想食就食！

胃口好左勁多 魚b都係

換完片就收聲？

好事嚟

搵次講第二樣野得唔得

唔想有兩個魚b咁重

真

係咪有人唔想佢再繼續喊所以氹佢咋

滅聲器=奶嘴

驚就唔好入黎

其實係個bb搵緊祭品

拗手瓜

真！！！！！

你地咁夾 結婚啦

你地好洩洩

你咁嘈 靜音啦

剪緊片

由簡單野開始

巧忙喔

係幾

想你收聲塞住你把口

首先整pancake

心靈上支持你啦

繼續支持你

我直架

將瑣碎東西帶走

唔番學個人特別好

彩英哥好推介

打到你變攣

我嗌架

楚楚

好辛苦 出去行下

獨獨

你有無事

訓番先

如果之後仲見到我係呢個PO出現代表我未死

闊！

有咩慢慢講 同你傾計

闊醒

吹頭

奇b仲唔訓

多謝大家

彩英你點啊，想講就講我地聽

你都冇聽書
塞住咗你把口仲點樣嗌

彩英哥唔好亂嚟

你好

浴室裡沒有人 水是我開的

weeeeeeee~~~~

一個人都冇 唯有我自己一個推到1001

我輕輕一推

g持
花仙起身返工？

早晨

我個垃圾post仲未bam

Hello

咁可憐

po多幾張bam圖啦

我唔介意你幫我推到1001

我驚我死得

早晨各位靚仔靚女

訓得好差留名

未

早

是日早餐

逼到自己瞓耐返

恭喜（？

之前瞓太少時時刻刻都好攰

係咪訓得唔好

唔係
以前因為佢返shift
覆我時間時早時遲
早就6點幾7點覆
就好自然地令到自己呢啲時間起身睇message

唔知係好事定壞事

如果佢愛我嘅就唔係壞事

慘 畢巴

朝早食咁多嘢 咪好飽

有架

隻眼仲痛
人又病病地
仲要返學返工
一朝早要趕assignment

識食

加一 好攰

靜曬 夜鬼去訓

好慘

你係叫忙唔係叫慘

熱食先好食 凍咗唔好食

唉

有病又痛唔係慘叫咩

唉好辛苦

然後會改自己名/愛人嘅名
中國：編號
好似係

有微波爐

下 。。。

慘叫..？

我日日都好有衝動瞓醒放負

方便

啲負放極都有 屌你老母

印象中係only

hi

又病又痛，唔係慘，叫咩

好頹廢

靜電啲frd？
負離子？

又病又痛所以慘叫

You are f6

笑笑

笑唔出呀對唔住-.-

我曾經都以為係
係過去呢一個月同一時間面對唔同類型嘅嘢
先發現以前得啖笑

回憶忘不去 睇你放唔放得低

SOR 囉我唔出聲

梳

攬住今日天氣好好

好想食蛋包飯

做咩呀 我話我自己呀

多謝晒

係呀
人望返過去
就會笑自己笨柒 傻更

加油！！！

我都放緊負

同埋咩叫人生低處未算低

想流鼻水又唔流
想點呀

放極都有 好燥

願我會揸火箭 帶你到天空去

真係呀
只會更低
睇你點樣過

咁無人完全無負嘅
只係近排特別多

見到你呢句開心咗

我要食左你先

人忙碌啲 就唔會諗咁多嘢

心上的人兒 你不要悲傷
願你的笑容 永遠那樣

好耐冇食蛋包飯

在太空中兩人住

呢度有

無論心態定行為都要轉變
一步步走出去
好抽象但實際真係咁

落街食

好樂意吹水

多謝

生活會令你適應 即使你束手無策

一定會有嘅 但係自己會慢慢淡忘

我起身 仲有少少sad

樓下冇好食嘅蛋包飯

有了你開心啲 乜都稱心滿意

食得幾多得幾多 食唔曬就算

羊羊介唔介意講係咩事

聽完開心咗雖然少少想喊

無諗過自殺
但好想比雷電一嘢劈死

你似是陽光空氣

早晨呀

屌 我個post上左今日熱門 本週精選

然後變哈利波特（？）

利申冇睇

電死好痛同好醜

360？

點會冇睇㗎 睇咗超過十次

會放負到核爆

係

人一定會變
冇人可以陪伴到終生

因為我不嬲不孝
好似呢樣最接近

我想搵到個可以陪我走落去嘅人

我麻麻地

我

以前住HALL 成日去黃埔

不嬲都係

你下一個等緊你同佢做

我曾經有叫佢唱呢首比我聽

好眼訓

佢講你就信咩
有邊對情侶唔係互相照顧

再瞓

幸吖

要返學

今日放負日?

走堂

之前我都係到成日叫春 叫咗好耐

唔夠考唔到試

廚廚

攬你

食完野 好番少少 有冇人可以催眠我

我都諗緊要幾耐先走得到出去

你食完呢餐又重左

咁加油

我食唔肥

因為唔係特別好..
percy jackson都冇睇嗰啲嚟

梳

你而家去磅重就會發現比之前重咗

165 51kg叫唔叫重

好過冇

唔叫
其實有少少輕

仲係好唔開心

而家去磅會變52KG

慢慢來吧 我自己都走緊出去
最主要都係唔捨得

我開始睇得好淡
我反而生活少左個人去圍住佢轉既感覺好空虛

呢排係無心情 諗起又唔會話太唔開心
姐係點

是你不想我啦 甚至不找我啦
無非幾天變化 就像摑我幾千巴

過渡ing

曾經成個世界都係佢

想問一個問題
點解有啲post爆左1001都仲可以繼續有人留言？
係咪同admin申請就得？
利申 真係唔知

曾經攀上的天梯 曾經擁抱的身體
曾經在乎一切 被突然摧毀
剎那比沙更細

德少 放假丫

想推你出馬路多d

德仔

謀殺

哇..咁豐富
今日你生日?
咁多食唔食得晒

係飯飯丫

綠公仔喎

係凡仔丫

食得晒 不過煮多左飯留起佢下次炒

唉。。。睇晒成套彌留之國
我無野講

飯

上電腦堂

係咪要學excel word果啲

獨仔

我記得

你邊個呀sir教

唔啱

今日要認真做野

因為Cc台

估唔到你咁大食

我以為你照殺

Cc台係咩黎

時事台

我要食增磅嘛

好

加油 你會搵到既

小妹啱唔啱

why有啲得 有啲唔得

你番邊度

admin見到會揀黎比佢爆1001都留到言

係呀完全無聽佢講

姐係要睇佢係咪靚仔靚女就俾佢爆

我都係9 hea
上堂玩電話多

睇主題

果邊人流多 一定多生意
但啲嘢都通常貴

ok

兩個都好bad

我同佢都係良好學生黎架

你乖乖地比我食啦！

gay

收皮啦你

做乜扮女人

唔可以用「一定要」 要用「一定會」

只要合格就得

德妹好正架

德妹

想J

今日幾好天又幾好風 行山一流

俾人J的感覺是咪好開心

今日真好天呀 你會唔會行

好曬不了

辣殺

少爺仔唔曬得係咪

我要保護我雪白嘅肌膚

圖呢

Yes ar

求圖+1

羨慕

咁圖呢？？？？

飯飯好食就得

我仲諗住真係有圖睇架

當我真係獨立同成熟到一個地步果時 我邊個都唔需要

遲到

我認為 分手所講嘅野一切都係籍口冇愛了就係冇愛 唔好正當化呢個行為

啱呀

遲到好過唔到

同意

今日11點堂

萬聖節想化妝 邊度買材料好?

啱

曾經有人教過我 我地係為左搵更好嘅人

笑咩

吹左陣水之後 心情好番了

咁咪好

又可以繼續派膠了

教你果個係仆街黎

笑你

佢係好人黎 我先係仆街

今日翻八半 放八半

我真係恭喜你呀！

佢教你句野好仆街

加油呀

土仔加油

柯乎拉

我走咗一堂
等上下一堂

哈哈哈哈哈

...

笑一笑 世界更美妙

上次加泰想獨立 美國都無出聲

忘掉插過的他

笑一笑 乜都唔記得哂

當瘋子

當他必須走不要再追
别再扮不懂一切物種

有無人想攬下肥毒

23

支持bitch

想死

好想喊

掛住你嘛

奇奇姐姐

借位一用

再走堂會gg

安安會去？

我都想去

支持

背野簡直係地獄

今晚考仲未開始溫

奇奇

同我拍拖未

仲要全部內容都勁似

呢2個星期日日都有嘢做

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

華春瑩都講到明但係大家仲係唔明？

情愛就好像一串夢

夢醒了一場空

紅棉路等

九龍塘等

酸...？

最終咪又係長褲

奇

苦

辣

真 怕曬嗰啲都係長褲

奢望一個浪子為你回頭簡直係件蠢事

婚前性行為？

但係着長褲又好熱wor

我好支持呢樣野

早安我的朋友～

睇完笑笑你呢個名 就真係笑到乜都唔記得

性生活唔協調的話點結婚呢？

頭先刷刷下牙 隔離果個冇啦啦拎左我支牙膏
我
佢：我以為共用的
我：（on9？）共用牙刷丫笨

有料

去旅行唔住好啲

共業：
我們的牙刷

我唔會啦
窮小人專揀十幾人一間房果d

有冇我們的內褲

有冇識人，最驚有鼻寒聲

係因為唔想露腳毛？！

你想呢

點會敢識人
我由細到大 家父勁大鼻寒聲 所以其他人嘈d都可以

想要個抱抱就夠

眼瞓死

我又要

我地可以配對 抱抱

癲，我平時已經會失眠，聽到鼻寒會崩潰

咁樣要用多一舊錢係住宿了
不過我咁樣 訓緊比人偷哂d野都唔知

已經對鼻寒聲有抵抗力

表示又關我事 好無辜

絕對防禦

遞紙巾俾你

係 照訓

一啲係毛
一啲係蠢

油

油b

睇完你個名會開心番

辣姐

早放下可減輕痛楚

VS 受苦也榮幸

祝各位早日搵到一生一世嘅另一半

騙徒手法層出不窮
一生一世係有 但係唔會係你/我
呢啲用嚟呃人多

灰到變黑

費時你抹曬啲鼻涕落我到

現實生活唔會陽光
只有心態

仲有口水同眼淚

口水

有就有
朋友都比咗好多陽光

一時時啦
首先要有朋友
然後要見到面

然後你有好多朋友

個人感性少少sor

烈豆
鐵豆

孟子嘅本心

冇幾個知己

呢到有好多朋友仔
加埋現實嗰班就一大班

枝豆
綠豆
蠶豆

人生於世上冇幾個知己

感性=流口水

流眼淚係咁性 流口水係性感

有人陪下係開心嘅

納豆
毛豆

心累

然後多謝你陪我

性感？
都係流啫

知己要識 雖然有啲難

流感

佢話感性

得一兩個就好啦唔使咁多

早放「下」

有咩問題

五六個會唔會太多

完全認同 我仲搵緊

豬流感

咁你係社交達人冇得講

有啲人多啲 基本上10個內

性慾起先會流口水

放上

放左

你好洩

亦多謝你陪我

唔需要太多，有時佢肯陪喺你身邊聽你講係已經好難得，所以搵到兩個就要感恩
總之肯聽你講

社交達人小埋

總之要好多紙巾

真太感動了

我有7個任搵唔嬲

加埋我

會咩

你會流係因為你敏感
因為太敏感所以感動到你流
呢啲就係流感
因為你太猴擒 見到少少性感嘢就會即刻流
所以係 猴擒 流感

呢樣係
肯聽人講已經唔係幾多

食慾

SAD 到核爆

放右

會唔會係咁
咁點醫猴擒

控制自己性慾囉

眼訓

飲完咖啡都眼訓

正常

齌啡

訓咗七個鐘

我都想控制下
點解變咗講呢樣

我有朋友好鍾意飲黑啡

訓左陣 課室太光唔好訓

懶得買

因為由古到今都冇乜人控制得到

近排開始飲

叫老師熄燈

係咪熄囉

我想飲威士忌！

我都想
跟住我而家去咗廁所磨時間

打個飛機扮無事發生

我都係

不健康

ME JOIN

下次帶眼罩

去廁所食飯

唔溝直接飲好正

你唔好當佢係食環署職員

溫溫下書瞓著咗

真
vodka

咁如果係街到見到係咪即刻衝入廁所？

去買個M先

見到佢打LOL
我無等佢一齊打既感覺好自豪

我冇

中資企業

今晚翻去一定飲！

直接當街除褲

落冰好D

抵制啊

咁當然

聽日要番學

奇奇仲有好多券

溝一杯伏特加薄荷 溝不出元神的交錯

我以前做唔出

我好肚餓

等睇表演

好呀

要買翻個

臨瞓飲冇乜嘢

你都幾勁

真 一定要試下先

結咗婚先發現佢陽萎

Go eat go eat

我接受唔到同十幾個三唔識七既同房

Cls

真係有架

被助養了
真點窮

我ok了
毛都剃埋

繼續溫

我又想打

一齊打lol

頂住牙奇子

我得250幾lv

唉
摺埋啦

圖

浮狗陽痿架

我鑽石

我只打NG

兩樣都有

做咩

你點知的
實係去太多更衣室

攬多幾次

irr
npv

可唔可以唔好嫌我又一齊打
利申：無牌

睇個樣就知

hpv

奢望一個死心既人返嚟係痴人說夢話

我超廢

濛仔勁

搵個浪子想佢係終身伴侶 真係傻撚咗

你個名

鍾意攬羊羊

做乜

嘩你唔好畀浮仔見到

個名mk到痴線

always gathering

我要搵下一個人鍾意攬我嘅

鄧紫棋

真
以前Facebook好輕呢啲名
勁愛XX
醉愛XX

我女神

倒不如攬返樽鹽走

我鍾意你

我攬你

醉愛包飯

攬實

根據次序我係第一個

你今晚想去邊？

奶共 不了

Is good to be bad

大大力去攬

2978
我只係玩同一隻英玩到120萬專精

想去邊我知你想去邊

唔識英文

睇你個樣就知你未食嘢

去你屋企玩

點解你知

以前好鍾意

我有三個帳三個都鑚石

咁都知

少女早

今晚你咪知

又半日食飯了

都係攬

我帶你坐火箭

大佬

加入打緊

仲係唔係少女？

我淨係鐘意yasuo and jhin

咁大家攬埋一齊

想個浪子為你唔再去玩？on9仔

MK女

mk油嬸？

你是浪子別泊岸